畢業立即讀 pt master 會唔會唔太好？

八月返工點樣老細講要早走返學

lm

Ft先好